做過訓練狗場一年幾 你問我答

做過訓練狗場一年幾 你問我答

人工？
點入行

係勞工處見到
人工around 12k 底薪
另外有bonus 每個月生意到某條數會有1千至2千左右

唔為食既狗點訓練
點判斷一隻狗聰唔聰明?
根據我既經驗我覺得狗都有分有自信同無自信，同埋人性化程度隻隻都唔同
利申:最愛既狗狗過左生無耐(得9歲)，已決定今生盡量都唔再養狗

正常係無狗唔為食, 你有冇轉過其他野食吸引佢?
一般我都用幾隻狗糧去試隻狗, 唔得先試零食, 又或者隻狗鐘意玩波既可以用波訓練

我覺得教幾次學識就叫聰明啦
試過有狗教半個幾鐘都唔識sit 有D狗教三次就識
我個人覺得同品種都有少少關係, 好似邊牧, 德牧呢類都好易教,
金毛拉布呢類好痴人好貪玩, 主要係狗狗性格同主人點同狗相處

寧願唔食零食都唔做動作既狗你見過未

點樣趕走隻流浪狗

見過但真係好少 大部分對零食狗衝 少部分零食唔得 會改用烚雞胸肉 無咩狗唔食
唔食零食唔肯學既狗 一般都係同人唔夠friend(比人虐待過 怕人）或者有社交恐懼或者少出街細膽
放多d 狗一齊玩 多d 出街 開朗返d 就教到基本指令

如果兩隻或以上方 大聲兇返其中一隻 唔好笠水 如果係你後面起後扮踢佢 要有力個隻 個勢一弱佢就會覺得可以去馬恰你
係你正面就調頭試以上方法
如何單挑係你正面想咬你你又無計 制服佢訓地 按住條頸上少少 佢咬唔到你 發一陣癲就會驚住走

如果你好怕狗以上方法都唔適合 就用d 野fing 下一般都唔會搞你

利申比狗咬過 追過都係好用以上方法逃脫
唔好諗住跑走 狗要跑起上黎 松鼠狗都追到你

其實日日都有帶佢去玩

有無定時餵食 出街幾耐 幾耐出一次？

每日落街半個鐘，日日準時餵

你形容多少少隻狗平時生活 諗下有無咩可能性